[求狠批] 美國加洲十五日行程

幾經辛苦，終於拎到長假放！
之前一路太忙都唔係好夠時間做research去睇下啲行程順唔順，希望大家狠狠咁俾啲意見我或者介紹我有咩好地方去同好嘢食

首先頭六日會響Los Angelas (16/3 - 21/3)
第一日行程就hea啲用嚟教下時差，所以係去Getty Center同The Americana at Brand
第二日因為係星期日，所以上網搵到有週日市集Melrose Trading Post打算去睇下，然後下晝就去Santa Monica
第三日朝早就去睇Hollywood Sign，然後去Griffith Observatory，咁應該拎咗成朝，下晝就係Hollywood Boulevard行下，然後去探朋友
第四日朝早唔知做咩好，12點book咗間餐廳叫Openaire食完就去Dessert Hill Outlet行街，聽聞好大要預一日
第五日去 Universal Studio 應該都唔使再plan去其他地方？
第六日會打算去MOCA同埋去啲Art Wall 影下相

暫時依度係LA嘅行程，之後就會去 Los Vages

完成咗LA嘅行程之後，嚟緊要面對嘅係一整日揸車嘅旅程
首先要由LA揸去San Francisco，因為有個朋友住響果度可以放低大部份行李響佢屋企先
想睇下大家知唔知邊個時段揸落去SF好？
22/3 依日應該朝早諗到LA仲有咩未完成就做埋佢然後揸落SF，之後同個Friend短聚一陣 夜晚十點就搭飛機去LV
一落機就租車，揸車由大峽谷嘅南邊進入，去住果邊嘅酒店
然後接住嚟就係四日半響Las Vegas
第一日經過咁長嘅揸車之旅，點都休息過夠先 check out後就去睇大峽谷，由南面揸去北面⋯之後就揸去羚羊谷﹐當晚會響羚羊谷過夜
第二日就係去埋睇羚羊谷嘅另一邊之後就揸返去Las Vegas
第三日同第四日唔知做咩好 ，之前有諗過好唔好去埋Area 51

依度睇下有冇巴絲幫忙諗下，如果唔係都係行嚟行去又係睇下啲店鋪

27/3 上午又係睇下仲有咩響LV做，然後5點就搭飛機飛返去SF搵個Friend
然後果日就等個Friend帶我唔知去邊度玩，不過佢係咁同我講SF無嘢做
所以第二日又嚟一個road trip去Tahoe滑雪
滑完一日之後就返返SF，之後無乜特別plan行程，不過要去嘅地方都係Fisherman's Wharf阿，果條大橋阿，斜路阿之類？
San Francisco係唔係真係無嘢做到咁？

過幾日就飛，希望大家可以幫我睇下啲行程點樣

PISH

hollywood boulevard 兜個圈望過2眼可以閃㗎啦

咁其實係唔係唔使去？

其實未去過就應該去望下嘅 始終係出名 不過去完應該知唔會再去

想睇下大家知唔知邊個時段揸上去SF好
上次我係去完Griffith Observatory大約12點左右出發, 6點左右到SF

thanks 巴打
你平時揸車快唔快？ 6個鐘係正常車速？

附近有冇其他嘢可以一齊睇埋？ 驚要唔知去邊kill time

LA 搭飛機去 SFO 啦, 唔好揸車浪費人生啦。搭飛機仲平過你揸車!
去得SF 點解唔去YOSEMITE?
LV 有錢咪睇下SHOW 叫下外國雞囉。 記得要去下羚羊峽谷! 上羚羊峽谷無咁正。 同埋要去HORSESHOE BEND。

search下 yosemite先

會由上去到下羚羊峽谷阿，中間會經過horseshoes bend
同埋好似有個位有啲彩石，係近邊度架

我諗上SF個段都叫...... 偏快掛
有個鬼佬揸住部波子同黑妹踩, 我係SF用Turo租左部S3同佢地一齊踩返去......
中間仲去左食In-n-out
但返SF最好6點前啦, 北面入去條橋塞到仆街

點解要咁on9 LA > SF > LV > SF

直接租車 由la揸去Arizona去Nevada 最後先sf 行李放車

首先
LA係垃圾地方
Universal studio無野好玩
Hollywood blvd無野好睇
個天文台其實無咩特別 除左扮下lalaland打下卡
又多人又勁難泊車 其實無咩好睇
Downtown周街乞衣
唔係downtown無咩好行
又24/7塞車

LA揸去SF 塞車既話坐係freeway成9粒鐘 中途去廁所又要出freeway再入再塞過
完全唔係駕駛樂趣

如果係要上去 yosemite點都去兩三日啦

去旅行點解要糟質自己

去nevada不如去埋lake tahoe啦

仲有個所謂hollywood sign
佢好似因為太多人去影相 周圍d借到角度影相既位都搵野封左(呢樣唔太sure 聽返黎）

美國都係national park最靚
15日嘥幾日係LA一定後悔

大家咁講一講，搞到我連去都唔係好想去

Yosemite 最少兩三日 如果唔係寧願唔好去

個人認為santa monica唔錯
個天文台都可以去一去
但係用幾日係LA真係唔多值

National park真係好撚靚
咩山羊谷 /death valley/ yosemite /joshua tree(好似燒左)

Vegas都可以玩兩日既

當然我係因為住係LA先覺得無野好玩
觀光客角度未必會咁覺得既

santa monica算係必去，如果有玩過gta會feel到好正

但weekday係LA揸車真係想死
去附近既national park仲好，death valley好多景都唔錯，joshua tree就輕鬆遊，夜晚睇星好撚正（如果冇雲）

咁十五日可以去多個state?
本身諗住可以睇下NBA，不過Lakers咁柒

完全無follow sport
答你唔到
等其他巴打答你

SF 睇勇士囉

睇nba上sf睇warriors仲好啦，垃圾lakers

各位巴絲有冇一啲深度遊地方可以介紹一下
依家聽大家咁講，好似仲有好多時間可以塞嘢入去咁

沿住highway 1玩啦

LA仲有clippers

1. 點解咁奇怪唔LA搭機過SFO算? 要開成日車, 好慘喎
2. 你既然去到羚羊峽谷，唔該你走埋去Zion National Park/Bryce Canyon至翻來都得 (但一日一個National Park)
3. Vegas附近去乜鬼Area 51丫，死亡谷啦
4. 記住留翻少少時間去參觀Nevada的妓院，嘻

我都覺得你留太多時間喺LA，太少時間喺拉斯維加斯+周邊啦。你不如調啲LA嘅日子落San Diego睇下動物，又或者落埋去Tijuana過夜玩西班牙妹啦。

嘻

同女友去 無得嘻

因為俾個SF friend水咗，原本話一齊去LV，點知佢最後去唔到，但SF飛LV嘅機票訂哂

SF 可以去napa同yosemite

一日antelope玩唔晒upper同lower，淨係去upper就夠，之後好似上邊咁講去埋zion仲好
同埋訂定飛睇時間穩陣，果邊剩係比原住民開旅行社帶團，唔係話好多個團，high season會爆
最好就朝早睇完食飯就上路去zion, 天黑前應該會到

你LA行程可以壓縮少少，hollywood sign 同observery玩唔足一日，可以朝早去MOCA晏就上山

多左日子可以去palm果邊outlet, 睇風車/Joshua tree

落去san diego 玩下又得
睇你想輕鬆遊定密質質

我果時係SD->palm spring->LV->death valley->UTAH->SF咁玩，不過全程渣車

LA就....個人唔鍾意所以好少去玩，通常做野先去

我係三藩市
4月11先走

我哩邊 兩個人渣車會唔會化算d

Lake Tahoe for the view and snowboarding
San Diego for Mexican food

唔好黎美國悶到仆街

由依家已經係美國？
SF有咩做？

會去south lake tahoe阿

打下波 周圍行下咁

令我諗起達哥去美國挑黑鬼籃球

行下金門公園？

好似去到美國都係睇下風景，行下公園咁

我要再整理一下行程先

行過去好遠

問題係時間! 搭飛機要個半鍾, 加埋你早個半鍾去到都係3個鍾。
揸車起碼6個鍾仲未計塞車 加埋假設你行I-5 又無風景睇。而行US101 有景睇, 但就起碼7個鍾, 咁你一定會落車影下相睇下景。8個鍾走唔甩啦。租車既錢, one way drop off 既錢加埋油錢。唔係平。
搭飛機加埋行李應該$100 USD 有找架啦。自己compare下囉。條數都好易計。

老實講LA其實無咩地方去
不過衰在你一日唔可以去到咁多地方
因為塞車都塞死你